其實做人有咩用？

體驗痛苦

活係香港真係冇咩用

做人就係搵下做人有咩用

跟住就已經過左一世

係香港先做人冇撚用
快d移民走啦